留意到呢隊香港新晉青年二人組合

我唔知呢兩位主音有無睇開連登
但我鳩click之下禁到你地呢隊band
發覺你地唱歌係幾好聽幾用心
希望香港呢個缺乏音樂藝術既城市唔會令你地既天份同興趣去沉沒

上過viutv個歌唱節目，不過好似無其他人咁多fans就止左步

始終香港係要有名氣

細細個就聽過佢地唱歌

利申 中同

睇佢地背景, 以為係大學先識
因為見到佢地D相有時係大學表演

唔錯喎

我有專登聽下佢其他歌...覺得唔錯先share下

佢地係facebook多謝你開post